我發覺女人真係一種好恐怖既動物

岩岩收工，一日返十幾個鐘已經好撚攰 聽朝仲要返8點 個男同事話好撚攰返屋企訓，屌你個女同事仲話去睇場戲先

你出世應該就要知